是日晚餐…

正，張抬咁大張，有排食

你個名同樓主個名都有牌食